[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [177] 失落的伊甸 穿越時空的龍

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.熊喵喵
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

4機佬又唔開

今次有無十連送

準時扑海怪

懷念維Bot

屙緊屎呀

銀章喺咪打家康

有預感寶寶等陣會好撚歐

抽唔抽?

我啱啱屙完

樓主被狗屌

屌你老母！！！！！！

唔改做火弓首頁？

雙抗性新角

全巴癡左線啊

謝咖哩

次次有新pool都係四葉開post

四葉的祝福

中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

十扑

仲有46分鐘 繼續刷錢錢

到最後都係刷唔到大鋼既揮揮手

接咗無套客

搞邊忽

無石果斷skip今次個池

祝福

唔開心

1600金 600銀 收工

細鋼都刷唔到
唔好話大鋼

問多次 升山茶 暗弓定苦雷曼上50環好?

結算 4萬7金 11卷 3馬碎 5匙碎 2條冇咩用既野

升黎為爽就升乜都得 升黎為真光 龍又未出洗乜急

2萬2金
放棄了

唔送10抽 禾嬲嬲豬

點解冇左#46同#50個回覆既?

Fd

真扑左,臭海豹

你3百幾張卷我都未扑你

連寶寶話係海豹既咁唔扑唔得啦

準備好了

好多歐洲人係到

此風不可長

Siu 4

新年40抽齊pool留左成2萬幾石係度

笑而不語

H字頭嗰個50抽冇5星

當刷素材囉

今個pool 冇乜意慾抽

150甩龍果

sh啦

SH

日後實有啲再實用既雙抗角
今次第一隻 一睇就知實驗性質
唔抽

真風差2week就突滿
但又好手痕

樓下10抽中

刷刀板刷到傻...

樓上抽唔中

正評4頁中到唔想中

算, 弓女雙抗無咩大興趣

希望有今後的龍胖vol.2

輕鬆龍胖

樓下4基佬

火弓喎

抽唔到呀喂

又想花式派石

又bug

個野壞咗呀

CY又然

又送石

帝國半減

好在留左蜂蜜

Same

執嘅先兆

火短+風弓=火弓

我依家抽佢會唔會比返啲石我

天才

Dllm刷完錢就減錢
刷完帝就減帝

下個係光活動

你個野壞咗啊

我撳唔到抽人

原嚟唔係出雙抗性 係出雙屬

禁唔到落去，成版bug左

我都係

等拎石

諗住單抽玩下野點知抽唔到

㩒主頁都冇反應
要kill app

全世界卡住哂

有矛人今晚龍化速刷水暗帝

抽唔到

我開場ok？

又話減半體既？
又話有光遺蹟？

帝國都無減半

忙到成個活動無手弓

佛心公司

中左鳥

十連都唔送一張

次回活動 與馬戲院共渡夢幻時花
又係光打暗 下個活動應該輪到建築活動
咁咪即係有2座光建?

有冇Ching未收到之前佢話賠償果啲卷鋼匙？

Btw 岩岩一入去召喚果到即刻hang機
做乜撚野

整驚條友個腦裝屎

No

糖果屋番兜
比人升番

好波 又可以光槍

我仲未收到

執左？

花式送石？

專登請假抽妹妹 唔賠返一日人工嘅都唔收貨

隻game bug咗

垃圾驚

巴打們快啲十抽 實會送返石

垃圾game 我要抽野呀

我請左5日假諗住肝埋5星火弓
依家點算…

3%龍符

屌 偷偷更新扮係嘢?

活躍的光屬性角色

入都入唔到 典抽呀

諗出嚟條友個腦裝屎

今晚點刷水?

幾時先出火建呀

屌你老母
又要拎翻隻光苦出黎
又冇隻攻龍丘比

pick up得0.5%
抽pick up同平時沒分別

笑死
精選0.5

我都係一入召喚個版就hang機，出返去再入都係咁

有更新了

咁真係唔洗抽
痴撚線
唔好UP機率仲好
比啲卡RESET機率

結果個UP完,PICK UP角都係0.5%

笑撚死
個pool原來符up嚟
3%真係on9先抽

我拉高哂整體機率
但沒講過pick up易抽左wo

中咗妹妹

比新人入坑池。。。。
但有無新人

3卷+20先有dllm難抽到

多謝四葉的祝褔...
30鑽單抽收工

當玩家撚狗咁撚 狗心cy

幾時執呀隻驚

隻弓勁？

被狗屌

痴撚線 平時無up都已經成鳩日中符 今次仲要up埋
啲濕鳩符真係一車車咁出 搵狗抽咩

傻既先會抽

FES預計每兩個月開放一次

真係O左
四葉大神, 多謝!

非洲人唔好抽啦 就算99%都係唔中

agger

50抽一老夫兩張琉卡惡作劇一妹妹 百六池出率真係唔錯

一個月 之後變半個月

新角屌打曬火角

好勁

特選唔中角

防昏防睡

簡體...

又出光角 我未中邱比特呀

pickup既角色機率仲低過平時嗰啲常駐角
除咗龍胖我搵唔到有第2隻驚係咁

hea抽左少少 符符同埋符

nga抄過嚟

3000露

笑咩 你都係殘體

限角呀講咗幾多次呀

馬戲團新男女角。。

幾時搵人出信屌鳩
第七章無係劇情組合包 獎勵

2064hp 2492atk

fes每兩個月一次

右下

除左謹賀新年
無中過新年pool嘅任何一款pick up 5*
包括家康 男人婆龍 同日初之國嗰張符
Cygame我DLLM

40抽兩火短卡 一條利維（突爆左）

等收賠石

唔好屈我CY爸爸 一定喺老任嘅錯

痴線 啲機率真係當玩家狗咁撚

又係依種攻擊力

我抽到8%都仲未有彩

仲以為中

3%卡搵鬼抽呀

唔好屈我老任 一定喺老任CY

我愛老貓 我愛老貓

邊個用尊就係4機佬

我兩個月等佢復出先抽
反正佢實加新嘢

下 我屌你牙

公平啲
我屌晒佢地老母

咁快練好

True

越嚟越多符

忍唔住抽
唉

等黑化妹妹

兩個月後執左未

計裝咗嘢定空裝

破左戒一次就會有第二次

破青

新角用黎打真風 係咪要先4突真火

抽唔夠多
我之前3個pool唔中，每次幾十抽，今次200幾抽先中...

梗係裝晒野

抽埋啲唔關事既野 又中貞德突爆了但冇光奶奶
中火法都好 代替火弓 次次打真風有火法必贏 大家點睇火法

兩月一洩

原本抽唔到5*提升d 機率比佢reset 左？

條龍好似幾型

兩個後無pick up
好似係

有無人中火弓

食屎啦 屌我大佬

抽左30張單抽,3張10連,再加18000石唔中
又繼續做非洲人

發覺好多number唔見左
有新野抽d海豹又上曬岸？

冇人中火弓？70抽冇

歪到d咩

火屬最強角色

我歪左兩張天才火短符
一條突爆左既利記

牙pan已經好橙
一齊祝福佢好過

好彩你唔中
寳寶我地仲有朋友做

下次up到初始8% 信唔信
佢玩得一次實有第二次

好撚多卡
仲有叫中左隻光奶
依家光隊齊隊了

每日30鑽抽下好啦 好過allin中一車車符

終於忍唔到

8%順便整埋唔會中非pu

其實佢出得雙抗性
都預左開始玩打臉,已經唔會點想再課俾佢

仲未見海豹，係咪block晒

轉pool就會reset 好似係

1技巧似幾高攻

中咗

睇黎S巴又做左歐洲人

我250抽以上喇

出弓又出刀
結果係尊同黑鬼 6000水

海豹都唔抽，代表咩

s巴:辣殺唔想抽

跌落100位

人棄驚

齊五屬60攻龍就可以唔課

請珍惜龍絆

差啲唔記得抽埋d賤貨

中間其實出過一次弓
但跌左姐姐落黎

出70%/60%+特效就棄了

禾無扑人 都未見到有人曬

20抽全軍覆沒

新手想問 典解入埋會多咗13hp

手痕抽80抽
1龍4符
龍仲要貞德 wtf

雷雞同迦留羅都3突
真水玩姐定弟好

一隻新喞海豹都冇

真火建
好似係

弟

火龍建

3d模組巧令令

Ok 玩佢jj

我講過 真火龍塔計錯數 沒計到建築同屬會1.5倍
入到關先係真

扑ed

係咪整434
次次用火奶好難入場

自己一個偷渡到歐洲

S巴變身特大海豹

生無可戀 全符

打面

唔通禾抽咗好多下又同你地講咩

幾多下

平日抽左好多下實會9秒9出黎呻,今日無呻

單抽中左

on9 game

講呢句之前已經抽咗
14:10有新資料
14:20留呢個cm
試計算抽到幾多次10連

DLLM,抽鳩曬全部石,中埋莉莉都唔中妹妹,玩完

s巴唔可以再話禾歐

是旦啦
有咩人會一直非

而家抽番嚟啲五星卡到底有咩用
用都用國王

暗刀pool allin 300抽已經破左產
又出限定
打死都唔課
垃圾振英Game

一定100抽內中啦
仲咁開心

笑禾大佬？

我都係 仲要allin完都唔中
而家無錢錢再抽

系

塵日明明個個話唔抽

邊有姐

點都日日一抽30石嘅

扑左梨 吾同梨挽鳥

禾無抽喎

allin完都冇暗刀
垃圾暗刀
我用山茶BB算

少過家康,仲要你囡囡 禾覺得可以接受

G錯鳥 原諒未

鯨SIR食咗邊間燒肉

識揀

想棄驚了,非洲人都仲要日日俾人B害

留力抽光龍

失落的龍符

已更新
1.Spawn_IV
2.炸仁寶寶
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
5.英文名
6.奈指
7.全副身家輸鳩晒
8.愛情騙子
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.熊喵喵

no

拆左把火刀佢先
88 4機佬

今日真係唔方唔失落

撚緊整434定530比妹妹

Yeah 幾時一齊射爆佢

發現中左火斧，想問下火斧入真風最低配要點

530加40龍？

係咪有個唔見左

依家唯有用火斧捱多2個禮拜

冇咗你個名嘅?

你巧似一場出5張券 以為禾唔記得?

禾刀係
頭幾日已經升左山茶bb做五星
呃自己有暗五星 仲要係囡囡 仲要係種田

我可以除名未

個個被屈唔計
抽左30抽都無妹妹

434 60龍 45環
抱大腿既最低配

D歐洲人為咗除名, 竟然走去屈非洲人

30抽想中

屌
30抽就呱呱嘈

龍係咪一定要60

計血攻啦
火斧1600 2000

think too much

我夠係啦
今獲又20幾個大跳唔中了

D歐洲人以為其他人3,40抽就中到

你最歐

S巴拎唔拎火弓打真風？
今晚整場試試

梗係巧啦

開台

火苦gun

召喚維巴

禾吾同你挽

Ladies and gentlemen！歡迎來到充滿魅力與幻想的馬戲團世界！
由擅長驚險刺激技藝的短劍高手，以及連兇猛龍族都能馴服的可愛馴龍師，為您獻上夢境般的美好時光──！
王國上下沉醉於其中，究竟是怎樣的表演在等著各位呢……敬請期待！
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」，請不要錯過開幕時間囉♪

1)隻loli係5星光短
2) 又係光建築，咁睇嚟有多幾庭建築之後打真龍門檻就會愈嚟愈易

好唔好拆左把火短 去整5星火弓

火短想挽

咪炸番你3000囉

已後限定以外既pool 每日單抽算

你就想

又係機短

負評好多

慕慕差31粒4突
今晚打埋佢 有無手足報名

跟

劍套長過頭
應該光劍黎 光4-5星未有劍

見佢提升機率諗住試下十抽會唔會抽歪中龍
點知中左妹妹

除非可愛馴龍師係指個男人

可愛馴龍師呢

你個名

咁多光建築

好gay

有無多隻槍同奶

妹妹兩套平A出1技 打超風龍4千幾唔計追蹤

Bryan巧似想打

痴撚線
獲獲都十幾廿個大跳
咁叫歐?????
D石唔洗錢架????
你俾我????

唯一解釋係真暗龍門檻好撚高

係天日
仲有到依家都搵唔到程巴

咁萬聖之後加入嗰d新手咪食哂屎

差隻大奶奶

似係
核爆應該要光祭壇雙30 萬聖30 馬戲30 武器16
4突龍 100真光卡 50環 先頂到

無新手玩咪解決到呢個問題

隻火弓係身上有既buff增加一技射出既彈數
唔知火法個血buff計唔計

同禾玩得唔得

堅嬲
非洲都算
仲要俾人屈
俾著你獲獲抽2,3萬石先中
然後俾人話
嘩你個歐洲人咁撚歐既
你唔興?

U ok

水槍跟

樓上班海狗

NoB害寶寶
陣間寶寶都走埋

no b害
b害係壞文明

乜都無

呢次玩到乾,唔課了,,新年禮包果萬幾石加抽家康剩低果D石玩鳩曬
連月包都唔益佢,打唔到真龍就算

回家未

全巴都回咗
鯨蛇 差你

回冰到先

我要抑止B害嘅歪風
維護農胖Post嘅和平你我有責
請支持和理非熊yeah

不喜歡四葉了

我都係諗住唔洗再用火斧低標入真風姐
已經無尊
連妹妹都唔俾我

豬男友

火奶

火弓打真風真係巧屈

又刺激鯨蛇 仲話自己和理
我講緊農胖

農胖就執

唔好刺激寶寶ok?

下一隻水早見虐真火

火法RIP

但真係好屈
尊都輸左

有無片

寶寶寶

食野?

佢冇尊 請停止迫害

去邊食

三連dayoff

禾個心巧痛呀

冇錄 街場見到
尊失勢了
灰
咁快打臉

雖然已經唔駛farm真風
但我個心好痛

真係食尚8?

棄驚未

等街場啲大佬CARRY

好似抽fgo開心d

我咩都得
旺角定尖尖

禾仲爭2個禮拜牙

岩岩玩過下山茶
點解4星山茶仲好似高攻過5星暗弓

尖尖太遠?

S巴可唔可以陪寶寶渡過埋下2個禮拜真風

個個都中, 點跟

mk嚕

重有無腳
mk尚8打超帝

隻弓原來仲難抽過平時D PU角

火弓點解咁屈
打臉打到
CY 想棄了
玩尊玩到好無癮

叫全巴

全巴召喚

個個都抽? 下隻光短喎 留石allin黎打真暗啦

任課架喎

唔怪之得咁勁
抽唔到

上次二百抽都唔中暗刀，今次一抽就中

jm9

話撚咗cy on99
諗出嚟條友無腦

真風龍T0:火弓
T1:尊火斧火奶
NG:火短

我個心呀

有光槍應該夠做了,招打OD太屈

火短世一

槍拉龍頭？認真咩？

禾實入嫁喎 除非夠人/禾唔得閒

想單機囉

都係公子好
有保底沒爆死

照抽
等賠

不嬲都話,遠程打真風就企係度打,點會唔勁
不過如果遲下出D要一路走位既就無了

cARRY埋禾

炮台黎

gun

下個EVENT又係光, 又係男人?

534較好，434要用突滿真火龍

戰姬真係季季都癲癲地

今次火弓限定好有誠意
我決定每日一抽以作支持

襯呢幾日掛爆個風帝算 唔諗咁多

平心而論,呢次5星率係真係高左好多
我都出左好多5星,只不過係多左十幾廿張5星卡

3%符 抽條撚

想升隻囡囡 但要睇下抗咩同技

佢開雙插卡就話姐
一角一卡...幾打卡都無用

冇尊好想抽 但都係唔抽了

手g生左粒野

要尊
有貨出

有中弓就當extra

抽到4張聖職者的休息日
可以拎光斧黎打超暗龍了

刀叫咗你咪call g

90抽係咁出龍同卡 人未見過

禾仲係青頭

寶寶咁支持啲肥婆

你係咪淨食鮑魚

肥婆沒死角了 雙抗性 仲唔係限定?

5星卡超絕up

禾個心好撚痛
有矛人安慰禾
就黎想GUN維BOT走了

火弓已經唔係普通炮台
係電磁炮咁屈

挽留

尚8超帝歡迎你

幾時可以退露
退番4機佬D露俾禾

屌 想跟

你想點安慰

抽咗幾多下

打真風應該2弓1尊1奶 最快

唔話你G

仲講
禾得火斧咋

下個post開始無海豹list
#1變返資訊性算

試下法弓尊賭運好似勁d

吾同梨挽鳥

有d bin屍性質可以留番既
好似某仁果d
上次活動果d可以del晒佢

如果唔係要近戰拉住條龍
應該3弓最快

有無得試下斧法弓

吾巧

依家仲有人要斧黎頂血咩

Agger
實現和理非NoBPost

奶拉龍
點睇

唔好講出嚟ok?

日本仔solo真風

以後唔該尊要拉埋龍頭

維巴唔係度就我去埶埶

求carry有冇得訓住過

好似好耐之前已經有

火弓當立
基尊讓位

咁我得斧咋

好彩抽中姐

幾多抽

終於可以AUTO風超迎

即係抽中啦

尼又中

儲定480甩真風符
真水唔洗用佢就拎去升建

唔開針
典解個個刀中

我都AUTO到...

又話唔抽

Allin左？你成幾百抽係手

尊玩家表示：

禾冇都auto到

尊招ex有用 仲可以拉龍頭ok?

抽剩240抽
真係要SH了

你咪講到咁誇張啦
個個都抽得中咩
大把人走去打緊真火啦
講到尊好似火短咁

相反 天國的火斧

禾唔敢講 驚唔夠多又俾人話禾
同寶寶差唔多

肥婆..真風打唔打

無野做

火弓整要咩武比佢好

火短: 個龍頭係我拉架...

掛石版 高級定超級好

即係炸仁級20抽啦

扑

講到尊個15%攻加成冇用咁

其實我冇同火弓打過
唔使咁認真

請停止互相迫害

而家要打浪漫 last day

唔知幾時可以auto真風呢

炸仁係20抽, 寶寶係20x10抽喎
唔巧屈

維巴出左新野都唔回家

220抽 有無人多過我

解除戰友

想突爆狗女了

問下寶寶

好傷針

禾連佢戰友都冇

幾點

20抽10連咁下

岩岩試左2弓1斧打到夠鍾都未打完

食午市?

超

求燃亮

點解妹妹同智都係得我冇
棄驚了

你中智，伊莉亞

200抽先中都係唔抽了
我成身加埋都係得200抽

33張單抽+3次10連+33000石唔中

午市 咁天日架啦啵

Thx baby

你地食幾點

矛duck king

智仲有得追
公子有保底冇爆死

係
因為禾今日要上班

見到咁多露，又可以諗突唔突隻風法上50環了

聽日應該有蛋糕定野R

Ok 今次你贏咗禾鳥

今日唔知咩事
公子160抽連一彩都冇
龍胖7.5%比火短食撚咗個機率

大智弱愚

幾時回家

g持

公子買保底包人都晶神啲

刪驚鳥

非洲人真係盡早離開呢隻驚好
下條真龍如果我打唔到就棄了

可以cap埋早見槍果個cm
禾真系傻架

禾同日巴只從抽完姐姐POOL都冇歐過一次咁制

冇晒friend子 吾挽鳥

咩保底包

唔課當白貓hea打下咪算

又好似無

問s巴

點解日巴同禾一樣成日都咁非洲

咁你個戰友位又真係好閃
次次都新角仲要50環埋

最黑暗的一日

唔識玩gay 短

S巴蠱惑
好似啲考試前聲稱冇溫書
但派卷拎100分嘅蠱惑學生咁

諗起都痴線,白貓唔知幾多年加埋都係玩左3千蚊唔夠
呢隻玩左半年就課左2皮幾野
都係時候收手了

年輕人, 龍絆到底有咩吸引你抽呀

挽留
一齊0課

岩 拎去養公子

拆咗佢
玩早見槍都易過短

唔課hea玩

禾讀書果時真係咁

我都唔知
一開波係見佢幾個月都唔打臉,諗住抽到角可以長玩長有
今日見開始玩雙抗性,應該都可以收檔

學霸s

呢隻其實出左100日到

白貓又抽番以前換番嚟嘅武器

Lv. 3 SP Cost: 2803 Deals 1 shot of 949% flame damage to enemies directly ahead, and fires extra shots equal to the number of buffs the user has with 95% flame damage each. A maximum of seven additional shots can be fired. (Might: 300)

Lv. 2 SP Cost: 8534 Increases the entire team's strength by 20% for 10 seconds. If used again, the skill will increase the entire team's defense by 20% for 15 seconds instead, after which the skill will revert to its initial effect. (Might: 200)

弓想一技射多兩三箭都係要火法

雙抗暫時唔係咁重要住
唔好太上心

得咁少咩?好似玩左已經好耐了

9月底出

雙抗你唔等埋評價先allin

佢會出即係見營收太屎,開始出打臉角,一出打臉玩法就唔洗玩了,追唔完

當你平均有3個buff係身
佢1技已經大力過某機佬3段

白貓出個時都冇打臉 係一周年開始黎料

其實總有一日打臉 係睇打成點 同之後會唔會上修番舊角 隻隻game都係咁
同埋雙抗姐

應該未打到尊臉
3尊應該都仲係最快
遲啲打真風遇到火弓先知
火弓要勁好似要拖火法

第一隻ss角係vivi喎

龍胖已經一周年了

如果火法上到兩次血buff+隨機一個buff
被動一確保到兩層 仲放埋二技

追加6枝箭咁射出去
不過上限既第7次太難做到

都唔記得幾時出了
屈到仆街
利申抽唔到

之後隻限雙仲屈機

Combo buff 2+2
技2 1
技3 1
火補回血buff 1

唔知有冇錯 巧似係
不過有火法輕鬆同持續性高d

但火法唔係要帶火苦咩
有次見個5千幾火法一入去炸死咗

唔係wo
被動一係咪buff黎

Cy 想迫4我

弓血比法多

禾由姐姐開始比人B到依家 乜都冇

我意思係 入火法上buff就要加火斧

隻GAME好似得3個月＿

3buff長駐應該唔難

好似4月既事
白貓2.0係vivi 無敵盾
3.0係霞拳 地圖炮
4.0係自走炮 但我已經唔記得邊隻

火弓要勁就要拖火法
火法又要拖火斧
奶係必備
即係 A team: 火弓法斧奶
B team: 3尊1奶

我覺得B team打得快好多

我都唔記得了 淨係記得初初出個時隻免費劍屌打抽角

月包都唔課

玩到時間壓縮

月見

庫巴隻終極火法已經唔洗了

固力果劍？

建築未升完 最大炸2029

月見咪又係手動掃炮
第一隻自走炮我真係唔記得邊隻

係唔係呀

S巴試下咪知
打返幾場就一清二楚

乜嘢係自走炮

黑翼

好似黑 不過黑翼出個時好廢

維巴出新野都唔上水
真．棄驚了？

勁過一排架 一出咒劍果時

走住屌 牙sa果隻
全巴講起又好似係神解黑翼

炸得死我既機率同抽中火弓差唔多
斧已經沒利用價值

請珍惜寶寶

算啦 唔好再jer住佢啦

無毒抗角auto暗帝好似唔係幾穩

過幾日寶寶又中

出埋火建一定唔死

係 雙buff嚟

我都覺
我選擇投降
玩曬D石就由佢,打臉到玩唔到就棄

基尊

神解之後勁贏同期出既早見劍 好記得因為抽到早見但比舊角打面

佢個被動好似一疊就已經2BUFF係身了

咁上到兩個血buff已經接近長期7箭
弓有buff 法有buff 補有回血dot

早見冇屬係橙啲
大力又唔係

呢幾日打機打到巧攰 唔煮飯

上面有圖,乜石都玩曬
起碼PASS返3,5,7個POOL先有得再抽
我仲要次次都10幾個大跳先會中

早見專唔是世界第一劍咩 已經變咗垃圾？

我發現仲未有S巴戰友

又扮非

仲係頭幾位
不過隻人唔勁又唔靚
有早見加持都救唔番

講緊隻人 把劍就真係神武

佢本身隻人冇屬又細力

今日真係失落龍絆日

32603768764

你唔出嚟同禾食飯

又想B走多個

我就唔撚信黎緊果幾日單抽會中喇

快啲推爆比雷狼開新post改頂頁

都好耐啦隻人算喺咁

我都係搏每日30石就算

唔係啦 佢本身走住嚟屌
但同期花槍勁好多倍

3隻都好似無

算了,反正都係捱多2個禮拜真風,好彩叫中到隻光奶,都唔算黑得曬
當抽露抽乾曬D石

樂觀寶寶

抽左好多眼淚 我好開心呀

我都想要光奶
宜家冇得auto帝超

花槍都走住屌 但有三屬加子機 果時拎嚟橫掃咒槍

好耐無玩 而家仲喺咪王子機虹爆機

光奶係auto超迎神角

熊yeah 今晚刷唔刷水/暗

請專心公子

下條光龍似2020或者好似水貞個種

王子過氣了 阿sa當道

呢次如果求露,真係大有砍獲
多左14萬露,但抽少過上次正太

予晒石

水貞換衫限角正路係節日先出
好似係

我想中英雄卡

情人節狗女

唔係牙 講緊啲加成

真火未打三箱
有沒人幫拖

如何掉眼淚

不要走

今次多左隻艾露
可以AUTO埋水

總記起你~

天氣好似冇咁凍
會唔會再凍番
想著短袖

有無真火練習團

唔同年代

打帝國

情人情新龍

崩

請出招

你地聽日食幾點

依家應該得水帝超AUTO唔到
要點組先可以AUTO呢?

40抽得一龍一書
陣間又課 其實我係為左抽龍

WTF

艾露黑人刀風補光補
100%AUTO過

ユイ=g

差隻奶 吹雞未

扯哂

我姐姐 力架 力架刀 光奶都唔係100%過到

40龍化手動變龍

做咩姐你

等之後抽限定再歪出嚟都唔遲

一早扑撚左

公子之前UP 我150抽先一彩

新嗰隻角係咪限黎？

係 抽未

我個心已經心臟病發

水超兩補會穩好多

吹左 沒雞回應

我發覺我上幾次扑左唔小海豹
今日我一隻都見唔到

主要係d木會頂住，然後就on99屈死

頭先入水超有更新
打左場無卡到
好似已經fix好

咁咪手動變龍然後打

有兩補兩抗冰可以唔洗理d木

最近d角全部都係限

AUTO 有時隻人會卡左係木到
所以今晚搵人龍化速刷定一堆章算
其他先AUTO刷

連續3個pool都限

今晚跟 連刷
其實成日減半搞到唔想刷真火

槍 黑刀 力架 弟弟

真係唔g會卡

其實係 不過我見真火差30粒刷埋佢先

下個EVENT係光打暗
又有屋仔送?

係呀

光屬親生仔 光槍光法光斧光補光短

我隻假光補

我都係，走甩左果幾次呢次都扑埋

後日水帝減果時爆蜂蜜打下

其實唔auto都得，有黑人刀應該手控過到，但有得auto更輕鬆

係暗水比較煩
暗試過NPC企定定狂比毒針插
水就卡死左係到

Testing testing
未扑我嘅揮揮手

光帝就真係變公廁了，主控塞雷曼，副控家康，剩係流血都流死隻boss,依家auto副控ai神閃避碌走曬d黑暗唔會中

搵到補 係咪打

暗我本黎auto唔到，岩先試左場得了，2隻補入張落雪，頂到第一波唔死就輪流補得滿，然後靠肥婆慢慢扑

3場 等我5分鍾

我冇肥婆 有就應該輕鬆

禾手控光槍

就係唔想手控

果非洲人果然

我都無肥婆
發覺聖誕克菈兒auto清暗帝都幾快

好多石

倒埋30k先講

Auto 主控冰木槍

已經準備好鳥

你短定我短

而家得暗auto唔到就係冇肥婆

全自動 有時都幾快

我短
3場先 其他夜D再打
103 6258

唔抽啦 垃圾卡up

大奶奶呢

次次抽幾下10連無出就話自己非洲

有冇真風

唔見左人
仲走隻炸仁入黎

因為歐慣左

無三不成幾
佢係抽一兩下10連

悠閒玩家呢幾日應該打咩

AUTO超迎

隻奶係咪玩野

我自己本身都歐
上個pool中完再倒多二百幾下唔出都未話自己非

算啦 條友唔見左人 散

Hi all long time no cc

咩黎
唔熟d關名術語

我搵到 仲打唔打

出就出, 唔出就唔出...
LILY出個時抽左過百都冇

S巴又花式晒角

帝國迎戰 （超級）
宜家減半體

果隊打真龍用用

過百冇好正常

再見

冇錢課金 將就下啦

唔夠打
anyway thanks

走位引用我回覆

開場等人入？

可能唔夠10k might

嘿巴係咪棄咗驚

...

差不多啦 得閒玩下

棄晒

佢afk定點

24％已死

其實頂配唔用卡都夠血真係可以玩24%

如果果d紫圈位
s巴你照企番4隻角就得
我會自己搵位走

應該唔知咩叫連刷

真係玩到悶 遲下再重拾熱情

Q版mimimi

afk左一陣
有冇包膠

乜唔係單人關黎咩？

咪咪咪
莉莉です

唔係！

佢愈整愈靚

lily靚好多
射jer

唔認同 隻風法得意好多

thanks G S

諗住就你
你地企到成個3角形咁
唔知點走好

去咗等時空貓

跟！！

咁快打完啦？

沒人死係咁架啦

幾時29號

btw嘿巴抽左公子未

日版玩過
單機驚黎

十抽一彩重覆
完

30抽畢業

你辣殺

都係果4隻角
2 4 8 10 點鍾方向
但其實如果貼邊企既話
兩隻角中間其實可以再企多個人
姐係 8 9 10 or 2 3 4

NoB

仲有萬5石

好似琴日唔係中左咩
鯨蛇你地聽日去邊食

佢中咗啦尋日

上8
程巴又冇左影

下載語言再有愛咁禁佢幾十下再摸佢全身
即刻中

幾點 我睇下過唔過到黎

佢地企咗8同10
禾衝緊去9一半爆到

格劍嗎？

你hentai

午市幾點有平

Want join?

午市好似公價黎

咩是公價

銅鑼灣熊本燒肉午市抵食
100蚊食個半鐘任食
依家唔知仲有冇

好食嗎

收到收到

你應該去最近果隻角 2/4
之後我企3就無事
好似係

絕對抵食

成個午市個價都一樣

今晚試下法弓尊啦我地

好平

join?

有需要打呢個電話

太遠 我唔得會暈

好心佢體減半毛都減埋半啦

幾點再打真火

唔係唔去下話

98黎講好高汁

佢想人開多d場
毛減半就個個等人開房
雖然而家好多人可以自己auto刷

清毛join人房秒入

我可以
睇下s大大

我個人鐘意用毛入 懶得等齊人
遲d 係咪話改全部用毛玩 ?

月底好似話係
開協力房/入場都計毛

仲差1000甩水章

仲有冇人真火

咁多水章做咩
收到風出真水？

準備又抽

負皮咗先

負皮歐洲人

歐洲仁去4

唔po下all c圖又要紅貓貓批鬥

咁樣好咩

抽唔到佢

抽唔到 唔想見到佢 扑

以後唔準笑鯨蛇啲野冇色

我法國牙鯨上色無咩問題
但打光暗就

不要再說了

希望牙鯨畫功有進步

幾時再真火 定你要留體刷帝

今次咁快手

差23粒
我留體可以打到完為止

4突了？

屌
啲adhd細路真係好耐煩

起咗塔未

定自閉
又唔撚係買野又係到搞搞陣

點跟呀

換左 未郁過
所以仲有排打

俾你嚇死

點跟

喺咪有D蝗母帶住入嚟

sorli

問左
佢應該係自己一個落黎
着到成身睡衣咁

呢D要屌

買野都話
又冇禮貌又唔冇買野又搞鳩禾啲板
真係火都黎

垃圾尊

深水保真係好撚多痴線佬

有冇用自動上色 web

90抽 1角2龍3書
明明隻新角仲高%
仲要兩隻風血龍
火龍啊

好驚南亞仔

抽唔到
點算

點解可以咁快 我仲係兩突

刀職親生仔手感已經好過弓好多

個啲辣殺黎喎ching

火得火短
風有2隻風弓...
暗就得刀
光就得隻補

水就劍槍法...

即係抽到新角?

似係

幾點試真風

依家得 有無大奶奶/尊

禾都得

拎定副超出黎先

維..
唉

你都有新弓

好在老貓無得入人地個城f5睇下有咩角出現

未升 你果隻已經核彈級

開著房睇下有沒路人奶入
3492858

抽唔到火奶

4頁開po就變人棄驚po

水槍 抽到仲點敢上黎講

真 抽極係冇火龍 火奶
Cy唔比我打真風

無火奶

其實多咗好多新手，個FAQ長期有人睇緊
以前無人睇既

屌那星
刀要引龍真係好煩
起手好慢

個個停手 隻補仲尻爆佢

打啲咩？真火？

巧似斬3刀就停再碌

試唔試多場 頭先果場打得好差

睇黎真水我係補師 2突血龍慳番粒晶又有細佬

真風

我都2突咗
今日都出咗佢

火奶換求其一隻5星 玩火奶人多到嘔
入街場十幾次先開到局

8158123
兩套一個buff

兩下就碌
好好架啦。。剩係引3風

禾冇所謂

我要轉名做非洲

雞巴入唔入黎打
我換光奶

仲要奶？

要

有無位比火主入

我係街，
你地試緊點玩真風？

1461057

鯨蛇新作

三尊打勁煩 都唔知佢望緊邊個
不過出風有時我用技避

咁到底隻火弓典

好撚勁

光又短又係仔 垃撚柒垃gay驚

尊尊收得皮未

收收地 淪落到要去引龍頭

兩場bk上防up

Break變龍會唔會快d

光條仔應該唔係短下話

其實係要

3輸出bk變龍
真係230完場

都好 我最驚都係3尊唔知邊個引到

可以高傷得濟
我無用過爆發 頭先已經要逼住break
唔係蝕左十幾秒

如果佢係可愛馴龍師就唔係短

頭先無人有技

好似break完要打多幾野先變到

一百抽都無就學人轉非洲
多過寶寶果300幾抽先申請啦

佢超可愛囉

有弓回sp太快

呢次3百幾？

迎合呢度班4基佬

如果係日野聰 梶裕貴就抽爆

唉
捱多2個week,一世都唔入真風

上面大陸nga評測: 弓no.1 火no.1
日本:
appmedia: 火no.2(尊仲係第一)
gamewith: S rank (火no.1)

希望可以減少機佬

男人性格超可愛做賣點

係，計完數，原來就黎400抽唔中

沖涼涼先 想試可以再試

單方面輸出可能係尊
但隻弓係全體buff

1技唔疊都扣8千幾9千
疊完試過上萬5
再加7下1千幾2千

又出機短
到底龍胖班設計師係唔係全部都瘸女黎

其實係真風可以企係度打先咁勁
如果換下隻難度高既風boss要走住屌
應該就無咁爽

BK龍搭2技

sor

我動議list將寶寶除名

成個del咗佢咪得

反正大家都知架啦

比禾開po

ok

1001

呢隊好穩

準備10連

8

兩隻奶都冇